let questions = [
    {
        question: 'Quem mora na casa número 71?',
        options: [
            'Dona Clotilde',
            'Glória',
            'Seu Barriga',
            'Dona Florinda'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Professor Girafales vai à vila à procura de?',
        options: [
            'Seu Madruga',
            'Glória',
            'Chiquinha',
            'Dona Florinda'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual o nome do primo do Seu Madruga?',
        options: [
            'Madruguinha',
            'Ramon',
            'Seu Madroga',
            'Dona Florinda'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Nome do ladrão da vila?',
        options: [
            'Seu Furtado',
            'Chaveco',
            'Peterete',
            'Jerome'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Quem tenta comprar a vila?',
        options: [
            'Edgar Vivar',
            'Sr. Calvillo',
            'Dr. Chapatin',
            'Héctor Bonilla'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual o nome do ator que aparece na vila?',
        options: [
            'Pelé',
            'Chris Rock',
            'Chico Anísio',
            'Héctor Bonilla'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual dessas nunca foi uma profissão do Seu Madruga?',
        options: [
            'Cabeleireiro',
            'Sapateiro',
            'Técnico em Informática',
            'Vendedor Ambulante'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Nome da afilhada do Seu Madruga?',
        options: [
            'Malicha',
            'Popis',
            'Paty',
            'Clotilde'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Nome da personagem que aparece substituindo a Bruxa do 71?',
        options: [
            'Dona Neves',
            'Dona Edwiges',
            'Rochele',
            'Clotilde'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Quem é dono da frase: "Quero evitar a fadiga"?',
        options: [
            'Jaiminho Carteiro',
            'Tiringa',
            'Julius',
            'Agostinho Carrara'
        ],
        answer: 0
    }
]